有冇彈metal嘅bass 佬？

岩岩碌左成日
都冇咩bass佬彈metal歌
係咪大家平時都彈開pop rock?

利申彈左兩年

麻煩大家幫我推多次上熱門！

等我為大家回憶下決定1020去定唔去[2]

明嘅 實去

元朗去邊學bass好

我自學的

睇下有冇其他bass佬答你

有冇興趣夾band？差個bass

我metal bass手有冇興趣考慮下我

留個tg傾下ok？